杜生，我幫你諗好呢件事點拆啦！

私底下簽左程美段先
然後俾好多好處佢
再對外宣佈呢件事係同程美段夾埋炒作
為左捧紅佢，咁咪得囉

臭雞養唔熟
不了

整個新節目

俾杜生同程小姐打擂台互屌對方